{
    "message": {
      "hello": "你好",
      "about": "关于我们",
      "welcome": "欢迎",
      "home": "主页",
      "news": "新闻",
      "service": "服务",
      "contact": "联系我们",
      "know more": "了解更多",
      "company name": "杭州织境数字有限公司",
      "slogan": "纵横成织，因梦成境。",
      "Comprehensive": "综合",
      "Diverse": "多元",
      "Efficient": "高效",
      "Comprehensive Diverse Efficient": "综合 || 多元 || 高效",
      "Deep into the industry": "深入行业",
      "Deep into the industry intro": "织境数字科技总部位于杭州，专注于虚拟现实技术的软硬件开发。我们不仅服务于中国市场，还通过伦敦的外联商务团队将高端VR影像推广到了欧洲多个国家和地区。作为行业领先的内容全服务公司，我们的业务涵盖数字策展、长叙事CG VR、360实拍、空间音频等多领域的全流程制作，并与多家知名机构和高校取得过合作。",
      "Professional Team": "专业团队",
      "Professional Team intro": "两位创始人均师从前BBC VR部门带头人，团队核心成员毕业于伦敦大学学院，伦敦大学金史密斯学院，皇家艺术学院，早稻田大学，东南大学，电子科技大学，中国美术学院等国内外知名院校。织境拥有完整落地项目能力与成熟跨国制作经验，始终致力于为每一位甲方提供全球领先的高水平内容。",
      "Portfolio": "成果展示",
      "Projects showcase": "项目展示",
      "Things we ve done before": "我们曾经做过的事情",
      "From VR experiences to immersive theatre": "从虚拟现实体验到沉浸式剧场",
      "WeaverRealm VR": "织境VR",
      "Animal Archictecture": "《动物建筑》",
      "London Synesthesia Association": "伦敦联觉协会",
      "Journey through Mountains and Seas": "山海之行",
      "WeaverRealm play": "织境戏剧",
      "The Classic of Mountains and Seas": "《山海经》",
      "Designated Strings": "命运之线",
      "Quanzhou Puppet Troupe": "泉州木偶戏剧团"
    }
  }
  